{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 뉴욕 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは11:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室やパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 また、未成年者と一緒にする男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにしてください。 また、客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは11:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室やパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が自動的に課される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者と一緒にする男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と一緒にする男女同室での宿泊予約による入室拒否はあります。また、この場合キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められることがあります。お持ちでない場合、入室を拒否される可能性があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時には刑事処罰の対象になりますか？",
            "answer": "はい、客室の物損や盗難時には刑事処罰の対象になる可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内は以上ですか？",
            "answer": "はい、入室の利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 434
    }
}